10月1 全球we connect反邪惡中国？

香港
台灣
南韓
日本
澳洲
加拿大
美國
德國
法國
英國
仲有冇？

各國一齊大型示威反邪惡中国？
要求各國元文首不要出席中国慶典？

大家仲有冇建議或其他活動？

金仔向北京方向試射導彈

立陶宛
越南
吉爾吉斯
哈薩克

加埋呢幾個

推

尋日講完要929，因為其他國家101冇假

要文宣 同其他國家講

仲有波蘭

唔好意思，借推一下
最新撚狗法！對老解都未驚過！

烏克蘭🇺🇦